召集隊Band/Busking Team散的原因

話說大學玩過下band同出過去busking..
我就玩keyboard既...由於有一個結他手成鬼日absent又講大話 (約定左逄星期五定唔知六夾既，跟住有個星期話自己要返學做project但係ig post左去旅行 ) 跟住另一個結他手又成日要話等齊人先夾or出，又係成班唔知可以做咩浪費時間，最後當然不歡而散...

呢排另一個friend有隊team玩開busking，夾得好地地，玩左半年個結他手又一句話逄星期唔知幾都唔再得閒，以後都夾唔到就消失左 家下搞到佢地企晒係度都唔知點好...唔知係邊度搵結他手返黎 就算搵到又要從頭夾過咁

成日都係結他手咁既

因為結他多人學姐

但我同fd個隊都揾唔到replacement

初學受唔受

初學? 定幾個月就想夾BAND/出BUSKING???

初學咪岀嚟害人 練好基本功先啦

我都打左個突.............

想聽下你地平時玩開咩 有無錄音聽下

我個隊散左3年啦
你想玩我個fd個隊???

講你有無心架姐 無就梗係收皮啦

但總有一個無咁有心 搞到齊唔到人練
😂😂😂😂😂😋😋

睇緊呢度無咩人有解散....... 係好事